時事台有大量三毛扮勇武和理非嘈交

唔好上當 大家都為左香港先走出黎
總之唔割蓆唔分化

推

唔好上當 大家都為左香港先走出黎
總之唔割蓆唔分化

而家番左去既 回程緊既過TST
仲響屯門區既 集番氣黎番朗日路

正完評幫手推
3G好撚慢

起㡳就知黎黎去去幾條友嘈

就係 不分化 各有各做 令我地走到黎今日

唉 如果個個都咁醒 就唔洗開post啦

我自己block左好多 唔知其他人會唔會識得過濾
所以特此通知

為左香港 大家唔好放棄大家

擺明

想開post講 快過我

推
我有講過
今日上得連登嘅人唔係現場

冇人係冷氣軍師！

push
啲弱智三毛真係

push

真係勇武個班係出面做緊野，邊得閒係到嘈

係香港人就一定吾會分化，只有團結力量先會發揮到極致，再者光復革命一個都不能少，依啲中國人永遠做吾到

光復香港，時代革命

自己香港自己救
唔需要嘈交 大家上得連登都係為香港

總之不割蓆不分化不指責

3g

總之全部搵交嘈嘅唔撚理

Push

屌你老味，你個標題咪分化緊囉！

727

1毛 #103127人見人愛
不停幾個POST叫人入去南邊圍村
聲稱叫黑社會道歉

要相信前線決定

打死都唔割席

仲有啲玩膠po話尖沙咀好多人
係咪未聽過狼來了
上次咪話左唔好再玩膠囉
淨係會fake到自己人fake唔到啲黑警架

每個post請自行分析係咪有人帶風向
個時好多人係前線.跟本冇咁得閒同人嘈
唔係現場未必知出面係點 明白你地叫徹大多都係擔心前線安全
當然有d都會係帶風向
點都好 尊重前線決定 冇出去既做資訊back up
不分化 不割蓆

唔好比人分化 快入

光復香港 時代革命

有大量五毛散播失敗主義，小心